好重無力感 好想變得social 但係做唔到

要去改變真係好難

aggvn

但係女都冇識到個呢

以前以為摺係一個選擇
原來係天生 我無得揀

我都有D覺得係遺傳問題

唔識講野 唔識諗話題
唔識搞笑 唔識安慰人
內向嘅人根本學都學唔黎
外向嘅人條件再差都會有朋友
都會溝到仔/女

但係呢家已經係個笑話

Ching我同你差唔多
想social下 唔會成個毒撚咁
睇住成堆人喺度圍威喂 好熱鬧咁
自己都想係咁受歡迎 過得咁歡樂
但自己本身性格內向 要扮social好辛苦

我對住一班人既時候可以好socail

一單對單就唔識講野/唔想講野

點解會咁

我同你倒轉 一堆人完全唔講野
自己係角落頭

其實自己好想有一班人一起玩
但係又埋唔到堆
想混入去但自己又好辛苦
最後又逃避

自己都好想做世界仔

咁咪唔好囉
有知己就夠

留名恥笑

屌，我就係咁
唔係唔鍾意social
係周圍啲人有哂comfort zone針都插唔入
原本以為出去搵活動有，屌又一係撚鳩樣

自己玩活動都係摺埋

我唔是摺埋，有主動r傾計r野做
真心on9
做埋主動啲人都唔理，係唔會同你做frd

點解一定要改變自己性格? 群番班內向嘅人唔好咩?

除非你話自己溝通、待人接物出現問題，我就支持你改

就係出現問題